建議中大學生 要求校方保安再三確認 電力供應唔會cut

琴日傳既
雖然冇發生
但以防萬一

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

網傳：
鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想令各區大停電,故此提醒各位要預備照明工具作不時之需

如果係真，隨時64前奏
冇電話訊號，有機會出大事
保住條命，唔好犧牲